搭緊地鐵好迫，你問我答

問啦

有冇試過比港女 胸壓

而家冇

到咩站

去緊炮台山

有冇頂到人？

你睇下你左手邊條女。

頭先d支那人係咁阻住 唔小心咁 用個手肘批左幾下

有兩條 邊條？

高D個條

用左幾成力度？

五成到啦 撞走佢比我上到車就夠

有冇睥你？

有冇用碌鳩頂學生妹？

冇理佢 淨係知佢跌左跌

星期六邊洗番學架

冇讀過中學

點解成日搵個手爭撞啲矮嘅女仔頭 真係唔小心定睇唔到

你高

？？？？？？？？

米四幾 一多人就會畀人手肘撞到個頭
係靚仔我又唔care

有冇同支那人講對唔住

有無大嗌我是憤怒